點睇喺街到梳頭嘅人？

啲mk妹成日冇嘢做就攞把梳出嚟梳頭
仲要淨係梳汁陰

尋日見到個等緊人順便畫眼線
想屌

做咩唔過去撞佢